淘寶）想買啞鈴

有冇巴打買過 求推介

賣比你

去京東啦

我都想買

有冇link

去京東到search 啞鈴咪有一大堆比你慢慢揀囉，點知你有咩需求

填定地址，比到錢姐係免香港運費比唔到錢就搵過第間

暑假觀塘工廈買左對20kg 玩過兩次之後join左gym room就冇再用過
巴打有冇興趣

每邊20kg?

正